盲婚啞嫁的中國與香港。

香港跟中國的關係 就像一對盲婚啞嫁夫妻，
中國作為男人非常喜歡香港這個女孩子，
女孩子並不喜歡這個男人，但是這個男人為了讓這個女孩子嫁給他，就跟女孩子提出約法三章，只是名義上的夫妻，以後分房睡，不會碰她的身體，最後女孩子迫於男人的勢力最終妥協了，結婚初倆夫妻相敬如賓，但一段時間後，男人忍不住強姦了女孩子，而且要求同房，說到：我們既然是夫妻，為什麼不能同房，最後女孩子徹底失望了，再也不會相信男人了，選擇了自殺。

悲劇